Dit beeld, ze had zichzelf toegestaan ​​om te geloven, zou kunnen zijn per ongeluk verkregen; het was misschien niet het geschenk van Edward; maar a correspondentie tussen hen per brief, kon alleen bestaan ​​onder a positieve betrokkenheid, zou kunnen worden geautoriseerd door niets anders; voor een paar momenten, ze was bijna overweldigd - haar hart zakte in haar en zij kon nauwelijks staan; maar inspanning was onontbeerlijk; en zij worstelde zo resoluut tegen de onderdrukking van haar gevoelens, dat haar succes was snel en voor de tijd compleet.
